我聽日都會離開香港喇，各位加油再見

去九龍東

自爆post
拉

繼續受支共折磨

英雄被困筲箕灣，不知何日到中環

係離開香港島呀，𨳒你